msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Debian webwml organization\n"
"PO-Revision-Date: 2006-08-12 18:07+0200\n"
"Last-Translator: unknown\n"
"Language-Team: unknown\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../english/devel/website/tc.data:14
#: ../../english/devel/website/tc.data:16
#: ../../english/devel/website/tc.data:17
#: ../../english/devel/website/tc.data:18
msgid "More information"
msgstr "更詳盡的[CN:信息:][HKTW:資訊:]"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:4
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:7
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:10
msgid "Debian Project"
msgstr "Debian 計劃"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:13
msgid ""
"Debian GNU/Linux is a free distribution of the GNU/Linux operating system. "
"It is maintained and updated through the work of many users who volunteer "
"their time and effort."
msgstr ""
"Debian GNU/Linux is a free distribution of the GNU/Linux operatingsystem. It "
"is maintained and updated through the work of many userswho volunteer their "
"time and effort."

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:16
msgid "debian, GNU, linux, unix, open source, free, DFSG"
msgstr ""
"debian, GNU, linux, unix, open source, 開放源碼, 開放源代碼, 開放原始碼, "
"free, 自由, DFSG[CN::][HK::][TW::][CNHK::][CNTW::][HKTW::]"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:19
msgid "Back to the <a href=\"m4_HOME/\">Debian Project homepage</a>."
msgstr "返回 <a href=\"m4_HOME/\">Debian 計劃主頁</a>"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:22
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:25
msgid "Skip Quicknav"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:28
msgid "About"
msgstr "關於&nbsp;Debian"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:31
msgid "About Debian"
msgstr "關於 Debian"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:34
msgid "Contact&nbsp;Us"
msgstr "聯繫方法"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:37
msgid "Donations"
msgstr "捐款"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:40
msgid "Events"
msgstr "重要活動"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:43
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:46
msgid "Distribution"
msgstr "系統發佈"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:49
msgid "Support"
msgstr "[CN:支持:][HKTW:支援:]"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:52
#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:43
msgid "Developers'&nbsp;Corner"
msgstr "開發者天地"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:55
msgid "Documentation"
msgstr "說明[CN:文檔:][HKTW:文件:]"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:58
msgid "Security&nbsp;Information"
msgstr "安全情報"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:61
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:64
msgid "none"
msgstr "無"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:67
msgid "Go"
msgstr "去 / Go"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:70
msgid "worldwide"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:73
msgid "Site map"
msgstr "網站地圖"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:76
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: ../../english/template/debian/common_translation.wml:79
#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:95
msgid "Getting Debian"
msgstr "取得 Debian"

#: ../../english/template/debian/consultant.wml:4
msgid "List of Consultants"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/consultant.wml:7
msgid "Back to the <a href=\"./\">Debian consultants page</a>."
msgstr "返回 <a href=\"./\">Debian consultants page</a>."

#: ../../english/template/debian/ddp.wml:6
msgid ""
"Please send all comments, criticisms and suggestions about these web pages "
"to our <a href=\"mailto:debian-doc@lists.debian.org\">mailing list</a>."
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:7
msgid "Upcoming Attractions"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:10
msgid "link may no longer be valid"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:13
msgid "When"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:16
msgid "Where"
msgstr "Where（何處*）"

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:19
msgid "More Info"
msgstr "更多[CN:信息:][HKTW:資訊:]"

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:22
msgid "Debian Involvement"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:25
msgid "Main Coordinator"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:28
msgid "<th>Project</th><th>Coordinator</th>"
msgstr "<th>計劃</th><th>Coordinator</th>"

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:31
msgid "Related Links"
msgstr "相關網址"

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:34
msgid "Latest News"
msgstr "最新消息"

#: ../../english/template/debian/events_common.wml:37
msgid "Download calendar entry"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/fixes_link.wml:11
msgid "not needed"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/fixes_link.wml:14
msgid "not available"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/fixes_link.wml:17
msgid "N/A"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/fixes_link.wml:20
msgid "in release 1.1"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/fixes_link.wml:23
msgid "in release 1.3"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/fixes_link.wml:26
msgid "in release 2.0"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/fixes_link.wml:29
msgid "in release 2.1"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/fixes_link.wml:32
msgid "in release 2.2"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please make clear in the translation of the following
#. item that mail sent to the debian-www list *must* be in English. Also,
#. you can add some information of your own translation mailing list
#. (i.e. debian-l10n-XXXXXX@lists.debian.org) for reporting things in
#. your language.
#: ../../english/template/debian/footer.wml:10
msgid ""
"To report a problem with the web site, e-mail <a href=\"mailto:debian-"
"www@lists.debian.org\">debian-www@lists.debian.org</a>.  For other contact "
"information, see the Debian <a href=\"m4_HOME/contact\">contact page</a>."
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/footer.wml:13
msgid "Last Modified"
msgstr "最近修訂日期"

#: ../../english/template/debian/footer.wml:16
msgid "Copyright"
msgstr "版權所有"

#: ../../english/template/debian/footer.wml:19
msgid "See <a href=\"m4_HOME/license\" rel=\"copyright\">license terms</a>"
msgstr "查閱<a href=\"m4_HOME/license\" rel=\"copyright\">許可證條款</a>"

#: ../../english/template/debian/footer.wml:22
msgid ""
"Debian is a registered <a href=\"m4_HOME/trademark\">trademark</a> of "
"Software in the Public Interest, Inc."
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/languages.wml:183
#: ../../english/template/debian/languages.wml:209
#, fuzzy
msgid "This page is also available in the following languages:"
msgstr "本頁其他語言版本如下"

#: ../../english/template/debian/languages.wml:233
msgid "How to set <a href=m4_HOME/intro/cn>the default document language</a>"
msgstr "<a href=m4_HOME/intro/cn>如何設置[CN:缺省:][HKTW:預設:]語言</a>"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:4
msgid "Debian&nbsp;International"
msgstr "Debian&nbsp;國際化"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:7
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:10
msgid "Debian Weekly News"
msgstr "Debian 每週快訊"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:13
msgid "Weekly&nbsp;News"
msgstr "每週快訊"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:16
#, fuzzy
#| msgid "Debian Project"
msgid "Debian Project News"
msgstr "Debian 計劃"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:19
#, fuzzy
#| msgid "Weekly&nbsp;News"
msgid "Project&nbsp;News"
msgstr "每週快訊"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:22
msgid "Release&nbsp;Info"
msgstr "發行[CN:信息:][HKTW:情報:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:25
msgid "Debian&nbsp;Packages"
msgstr "Debian&nbsp;[CN:軟件包:][HKTW:套件:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:28
msgid "Download"
msgstr "下載 Debian"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:31
msgid "Debian&nbsp;on&nbsp;CD"
msgstr "Debian&nbsp;[CN:光盤:][HKTW:光碟:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:34
msgid "Debian&nbsp;Books"
msgstr "Debian&nbsp;書籍"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:37
msgid "Mailing&nbsp;List&nbsp;Archives"
msgstr "[CN:郵件列表歸檔:][HKTW:論壇文件集:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:40
msgid "Mailing&nbsp;Lists"
msgstr "郵件列表"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:46
msgid "Social&nbsp;Contract"
msgstr "社群契約"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:49
msgid "Visit the site sponsor"
msgstr "[CN:訪問:][HKTW:拜訪:]本站贊助商"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:52
msgid "Site map for Debian web pages"
msgstr "Debian 網站地圖"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:55
msgid "Developer Database"
msgstr "開發人員[CN:數據:][HKTW:資料:]庫"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:58
msgid "Debian Policy Manual"
msgstr "Debian 政策[CN:文檔:][HKTW:文件:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:61
msgid "Developers' Reference"
msgstr "開發人員指引"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:64
msgid "New Maintainers' Guide"
msgstr "新手上路"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:67
msgid "Release Critical Bugs"
msgstr "阻礙發行的嚴重問題"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:70
msgid "Lintian Reports"
msgstr "Lintian 報告"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:74
msgid "Archives for users' mailing lists"
msgstr "[CNHK:用戶:][TW:使用者:][CN:郵件列表歸檔:][HKTW:論壇文件集:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:77
msgid "Archives for developers' mailing lists"
msgstr "開發人員[CN:郵件列表歸檔:][HKTW:論壇文件集:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:80
msgid "Archives for i18n/l10n mailing lists"
msgstr "國際化/本土化 (i18n/l10n) [CN:郵件列表歸檔:][HKTW:論壇文件集:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:83
msgid "Archives for ports' mailing lists"
msgstr "移植平台[CN:郵件列表歸檔:][HKTW:論壇文件集:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:86
#, fuzzy
msgid "Archives for mailing lists of the Bug tracking system"
msgstr "移植平台[CN:郵件列表歸檔:][HKTW:論壇文件集:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:89
msgid "Archives for miscellaneous mailing lists"
msgstr "其他[CN:郵件列表歸檔:][HKTW:論壇文件集:]"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:92
msgid "Free&nbsp;Software"
msgstr "自由軟件"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:98
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:101
msgid "Help Debian"
msgstr "協助 Debian"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:104
msgid "Bug reports"
msgstr "錯誤報告"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:107
msgid "Ports/Architectures"
msgstr "移植平台/體系架構"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:110
msgid "Installation&nbsp;manual"
msgstr "安裝說明"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:113
msgid "CD vendors"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:116
msgid "CD ISO images"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:119
#, fuzzy
msgid "Network install"
msgstr "網絡安裝"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:122
msgid "Pre-installed"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:125
#, fuzzy
msgid "Debian-Edu project"
msgstr "Debian 計劃"

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:128
msgid "Alioth &ndash; Debian GForge"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:131
msgid "Quality Assurance"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:134
msgid "Package Tracking System"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/links.tags.wml:137
msgid "Debian Developer's Packages Overview"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/mirrors.wml:8
msgid "Select a server near you"
msgstr "請[CN:就近選擇服務器:][HKTW:選擇就近的伺服器:]"

#: ../../english/template/debian/news.wml:7
#, fuzzy
msgid ""
"Back to: other <a href=\"./\">Debian news</a> || <a href=\"m4_HOME/\">Debian "
"Project homepage</a>."
msgstr "返回 <a href=\"m4_HOME/\">Debian 計劃主頁</a>"

#. '<get-var url />' is replaced by the URL and must not be translated.
#. In English the final line would look like "<http://broken.com (dead.link)>"
#: ../../english/template/debian/news.wml:15
msgid "<get-var url /> (dead link)"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:4
#, fuzzy
msgid ""
"To receive this newsletter bi-weekly in your mailbox, <a href=\"http://lists."
"debian.org/debian-news/\">subscribe to the debian-news mailing list</a>."
msgstr ""
"想每個星期都以電子郵件方式接收「每週快訊」嗎？請<a href=\"m4_HOME/"
"MailingLists/subscribe#debian-news\">訂閱</a> debian-news 郵件列表。"

#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:8
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:8
msgid "<a href=\"../../\">Back issues</a> of this newsletter are available."
msgstr "您亦可翻閱<a href=\"../../\">過往的報導</a>。"

#. One editor name only
#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:13
#, fuzzy
msgid ""
"<void id=\"singular\" />Debian Project News is edited by <a href=\"mailto:"
"debian-publicity@lists.debian.org\">%s</a>."
msgstr ""
"Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
"\">Joey Hess</a> 負責編輯。"

#. Two or more editors
#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:18
#, fuzzy
msgid ""
"<void id=\"plural\" />Debian Project News is edited by <a href=\"mailto:"
"debian-publicity@lists.debian.org\">%s</a>."
msgstr ""
"Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
"\">Joey Hess</a> 負責編輯。"

#. One editor name only
#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:23
#, fuzzy
msgid ""
"<void id=\"singular\" />This issue of Debian Project News was edited by <a "
"href=\"mailto:debian-publicity@lists.debian.org\">%s</a>."
msgstr ""
"Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
"\">Joey Hess</a> 負責編輯。"

#. Two or more editors
#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:28
#, fuzzy
msgid ""
"<void id=\"plural\" />This issue of Debian Project News was edited by <a "
"href=\"mailto:debian-publicity@lists.debian.org\">%s</a>."
msgstr ""
"Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
"\">Joey Hess</a> 負責編輯。"

#. One translator only
#. One translator only
#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:33
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:33
msgid "<void id=\"singular\" />It was translated by %s."
msgstr ""

#. Two ore more translators
#. Two ore more translators
#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:38
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:38
msgid "<void id=\"plural\" />It was translated by %s."
msgstr ""

#. One female translator only
#. One female translator only
#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:43
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:43
msgid "<void id=\"singularfemale\" />It was translated by %s."
msgstr ""

#. Two ore more female translators
#. Two ore more female translators
#: ../../english/template/debian/projectnews/footer.wml:48
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:48
msgid "<void id=\"pluralfemale\" />It was translated by %s."
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:7
msgid "No items for this year."
msgstr "本年度內還未有任何新消息。"

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:11
msgid "proposed"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:15
#, fuzzy
msgid "in discussion"
msgstr "討論中"

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:19
msgid "voting open"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:23
msgid "finished"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:26
msgid "withdrawn"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:30
msgid "Future events"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:33
msgid "Past events"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:37
msgid "(new revision)"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/recent_list.wml:292
#, fuzzy
msgid "Report"
msgstr "報告日期"

#: ../../english/template/debian/speakers.wml:4
msgid "List of Speakers"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/speakers.wml:7
#, fuzzy
msgid "Back to the <a href=\"./\">Debian speakers page</a>."
msgstr "返回 <a href=\"./\">Debian consultants page</a>."

#: ../../english/template/debian/todoitem.wml:4
msgid "More information:"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/todoitem.wml:8
msgid "Taken by:"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/todoitem.wml:12
msgid "Nobody"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/todoitem.wml:16
msgid "Rating:"
msgstr ""

#: ../../english/template/debian/translation-check.wml:37
msgid ""
"<em>Note:</em> The <a href=\"$link\">original document</a> is newer than "
"this translation."
msgstr "<em>註：</em>此網頁的中文譯本不及<a href=\"$link\">原英文本</a>新。"

#: ../../english/template/debian/translation-check.wml:43
msgid ""
"Warning! This translation is too out of date, please see the <a href=\"$link"
"\">original</a>."
msgstr ""
"注意！此網頁中文譯本太久沒有更新了，請參閱\\<a href=\"$link\">最新原英文本</"
"a>。"

#: ../../english/template/debian/translation-check.wml:49
msgid ""
"<em>Note:</em> The original document of this translation no longer exists."
msgstr "<strong>註：</strong>此網頁的原英文本已經不存在了。"

#: ../../english/template/debian/url.wml:4
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ../../english/template/debian/users.wml:7
#, fuzzy
msgid "Back to the <a href=\"../\">Who's using Debian? page</a>."
msgstr "返回 <a href=\"./\">Debian consultants page</a>."

#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:4
#, fuzzy
msgid ""
"To receive this newsletter weekly in your mailbox, <a href=\"http://lists."
"debian.org/debian-news/\">subscribe to the debian-news mailing list</a>."
msgstr ""
"想每個星期都以電子郵件方式接收「每週快訊」嗎？請<a href=\"m4_HOME/"
"MailingLists/subscribe#debian-news\">訂閱</a> debian-news 郵件列表。"

#. One editor name only
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:13
#, fuzzy
msgid ""
"<void id=\"singular\" />Debian Weekly News is edited by <a href=\"mailto:"
"dwn@debian.org\">%s</a>."
msgstr ""
"Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
"\">Joey Hess</a> 負責編輯。"

#. Two or more editors
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:18
#, fuzzy
msgid ""
"<void id=\"plural\" />Debian Weekly News is edited by <a href=\"mailto:"
"dwn@debian.org\">%s</a>."
msgstr ""
"Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
"\">Joey Hess</a> 負責編輯。"

#. One editor name only
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:23
#, fuzzy
msgid ""
"<void id=\"singular\" />This issue of Debian Weekly News was edited by <a "
"href=\"mailto:dwn@debian.org\">%s</a>."
msgstr ""
"Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
"\">Joey Hess</a> 負責編輯。"

#. Two or more editors
#: ../../english/template/debian/weeklynews/footer.wml:28
#, fuzzy
msgid ""
"<void id=\"plural\" />This issue of Debian Weekly News was edited by <a href="
"\"mailto:dwn@debian.org\">%s</a>."
msgstr ""
"Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
"\">Joey Hess</a> 負責編輯。"

#, fuzzy
#~ msgid "No requests for adoption"
#~ msgstr "更詳盡的[CN:信息:][HKTW:資訊:]"

#, fuzzy
#~ msgid "No Requested packages"
#~ msgstr "受影響的軟件"

#, fuzzy
#~ msgid "License Information"
#~ msgstr "更詳盡的[CN:信息:][HKTW:資訊:]"

#, fuzzy
#~ msgid "Discussion"
#~ msgstr "討論中"

#, fuzzy
#~ msgid "non-free"
#~ msgstr "無"

#~ msgid "buy pre-made images"
#~ msgstr "購買預製映像"

#~ msgid "download with pik"
#~ msgstr "用 pik 下載"

#~ msgid ""
#~ "See the Debian <a href=\"m4_HOME/contact\">contact page</a> for "
#~ "information on contacting us."
#~ msgstr ""
#~ "請參閱<a href=\"m4_HOME/contact\">聯繫方法</a>與我們[CN:取得聯繫:][HKTW:聯"
#~ "絡:]。"

#~ msgid "Vulnerable"
#~ msgstr "可被襲擊"

#~ msgid "Fixed in"
#~ msgstr "修改於"

#~ msgid ""
#~ "Debian Weekly News is edited by <a href=\"mailto:dwn@debian.org\">Joe "
#~ "'Zonker' Brockmeier, Jean-Christophe Helary and Tollef Fog Heen</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Debian 每週快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
#~ "\">Joe 'Zonker' Brockmeier, Jean-Christophe Helary 和 Tollef Fog Heen</a> "
#~ "負責編輯。"

#~ msgid ""
#~ "Debian Weekly News is edited by <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
#~ "\">Yooseong Yang and Martin 'Joey' Schulze</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Debian 每週快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
#~ "\">Yooseong Yang 和 Martin 'Joey' Schulze</a> 負責編輯。"

#~ msgid ""
#~ "Debian Weekly News is edited by <a href=\"mailto:dwn@debian.org\">Martin "
#~ "'Joey' Schulze</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Debian 每周快訊 (Debian Weekly News) 由 <a href=\"mailto:dwn@debian.org"
#~ "\">Martin 'Joey' Schulze</a> 負責編輯。"

#~ msgid "Vote"
#~ msgstr "投票"

#~ msgid "Read&nbsp;a&nbsp;Result"
#~ msgstr "查看結果"

#~ msgid "Follow&nbsp;a&nbsp;Proposal"
#~ msgstr "跟隨議案的進展"

#~ msgid "Amend&nbsp;a&nbsp;Proposal"
#~ msgstr "修正議案"

#~ msgid "Submit&nbsp;a&nbsp;Proposal"
#~ msgstr "提出議案"

#~ msgid "Home&nbsp;Vote&nbsp;Page"
#~ msgstr "投票主頁"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Decided"
#~ msgstr "已決定"

#~ msgid "Voting&nbsp;Open"
#~ msgstr "接受投票中"

#~ msgid "In&nbsp;Discussion"
#~ msgstr "討論中"

#~ msgid "Waiting&nbsp;for&nbsp;Sponsors"
#~ msgstr "有待贊助"

#, fuzzy
#~ msgid "Minimum Discussion"
#~ msgstr "討論中"

#, fuzzy
#~ msgid "Debate"
#~ msgstr "<span lang=\"en\">Debian </span>光碟小組"

#, fuzzy
#~ msgid "Nominations"
#~ msgstr "捐款"

#~ msgid "http_ftp"
#~ msgstr "http_ftp"

#~ msgid "jigdo"
#~ msgstr "jigdo"

#~ msgid "Debian CD team"
#~ msgstr "<span lang=\"en\">Debian </span>光碟小組"

#, fuzzy
#~ msgid "Network Install"
#~ msgstr "網絡安裝"

#, fuzzy
#~ msgid "Download via HTTP/FTP"
#~ msgstr "透過 http/ftp 下載"

#, fuzzy
#~ msgid "Download with Jigdo"
#~ msgstr "用 jigdo 下載"
